1. Що таке логічний оператор?

Логічні оператори дозволяють
порівнювати змінні та виконувати певні дії на основі результату цього
порівняння.

2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

- ! (Оператор Логічного НЕ)
- !! (Подвійна негація)
- || (Логічне АБО)
- && (Логічне І)
